# TP2 #

Premiere colonne : Adresse de l'instruction
Deuxieme colonne : Code binaire de l'instruction
Troisieme colonne : Instruction assembleur

Evolution du programme CC

Positive
(Car R0+R0 = 1+1 = 2)
Negative
(Car R7+R7 = -1 + -1 = -2)
Zero
(Car R0 + R7 = 2 - 2 = 0)


# TP 3 #
